玩咗陣DEEP FAKE, 想習近平講咩都得

未試過2個人嘅片, 同最好係定鏡

反白眼

一馬

火星異種

像一個傻仔

是一個傻仔